Netflix <Love is blind> 討論區

完全見唔到樣相體
求完婚後就有得見
見完好多對都崩潰到

推

煲哂...Amber

我係mark 真係唔屌佢

留個名先
利申：睇到第4集

Jessica 成個阿婆咁
仲要揀個24歲
人地Mark 唔嫌棄你都好好

Jessica擺明嫌棄mark個樣唔夠branlet型
又唔抵得人地同amber咁sweet
之前有個男人話想知點解佢34歲都冇人要 原來就係因為咁
睇到第五集 見佢預告好似wedding冇左amber呢pair

唔係講年齡條件，而係你俾fuck boy撩兩句就狗衝，轉過撚頭食咗屎又翻返嚟，尼d臭閪就算結咗婚都好大機會出軌，34未嫁有佢原因。返到嚟係咁認死狗叫人Baby，好撚嘔心

呀mark仔入世未深

睇到第五集 硬係覺得amber呢pair最後會散

好恩愛, 點解要散

叫Jessica嘅真係臭雞到

炮友嗜，又唔覺佢哋真係咁夾

Jessica

臭雞Jessica

Carlton真係好癡線
仲話自己好誠實

開頭見到mark 話我覺得自己係後備以為佢會唔揀呢個老女人

Jessica咁老仲咁煩膠

Barnett一睇就知係playboy, 果然playboy係多人鐘意d

真 似sp多過夫婦

睇埋佢地ig，唔覺有邊pair最後真係結左婚咁

未播完 有保密協議

好憎Jessica

我覺得黑白配係貌合神離
兩個都有種好假既感覺

It was beneath our expectations. By the way, wishing you a season full of Yuletide cheer!

睇amber ig同片嘅有啲出入
ig d相個樣好膠
但套野影到佢好正好索

我覺得佢哋好似唔係好熟 好相敬如賓feel
kenny同kelly都係相敬如賓但個feel好似啲老夫老妻

Jessica 老到咁有人要都喊三聲，仲要禁多要求

屌Jessica 擺明嫌Mark唔夠高大威猛靚仔啦
好心佢三十幾歲時日無多就唔好咁多要求

有無人覺得呀Mark係鍾意佢想像中既Jessica
無真正了解過Jessica個人
個女擺明係老臭雞

見埋家長同居先知味道
25 歲business owner個散味仲濃郁
Jessica擺明係偽耶撚
如果佢揀Branlet第一晚仲唔腿張開

佢對住Mark就成日西口西面
見到Branlet就狗衝 有講有笑

見到Amber個含春樣
佢實心諗：如果我揀佢實晚晚高潮囉
葡萄到

睇依d節目最鍾意望d couple仆街

20號就有得睇
睇預告見pair pair 都嘈到乜咁 好正
識果幾日就話愛你一生一世 個反差感

不過都幾肯定有d couple係媒
戲味相當濃

我覺得點都好過黑黑配同Jessica
起碼有sweet下有享受性愛

睇第二集已經覺得Jessica係仆街

估唔到連登有討論post

Amber嗰對真係好襯好sweet

Jessica 好麻煩Mark 好慘

反而我鍾意黑白配
起碼唔會響鏡頭講另一半房事，算相敬如賓
Amber算大食，想要每日兩次

有啲似married at first sight lol

jessica 一世都唔會有人要, 正臭雞咁老有個鮮肉要未執到
仲要嫌三嫌四
呀MARK 快啲飛左佢啦

估唔到呢到有討論區

好唔好睇係咪真人show 會唔會好假?

假得黎又幾好睇 睇到唔想訓

我係男都覺得牙mark好吸引只係衰在唔夠高姐....

咁平心而論B係靚仔D
同埋JESSICA係介意差10年

收皮啦Jessica根本臭西一名
根本貪人靚仔 想同介女王 人氣王一齊
屌到臭撚哂 無人要
就返去搵清純dee dee做水泡！搵人埋單

當劇睇會好d 實做媒同埋有劇本跟住走

咁咪唔好要囉
無人逼佢食嫩草

其實實有劇本啦，咁少人邊有可能出咁多對，係婚姻介紹所都出唔到咁多對。依套野仲要未見過面就結婚

Btw果個25歲business owner係我心目中既老婆type

本來我對佢包臉不了
但佢第一晚同未來老公食完飯主動講：I am your dessert

當堂加分

包面加性格係加爆分既位

之後同條仔響yacht打爛沙盤問到篤根本就係Russell Peters講過既兩性問題
男唔想傾因為個腦變screensaver唔撚想諗嘢/真係無嘢諗
女：dllm你一定有諗嘢有嘢隱瞞
男： wtf

個腦變Screensaver依句真係形容得好好我想cap低佢俾囡囡睇

[url]
慢慢欣賞

見到jessica令我諗起big brother20個Kaitlyn 一樣都臭閪格 連個樣都好似
Amber鐘意扑嘢會大大聲講出黎，唔似得其他姣得黎又要扮純情好鐘意睇amber果種麻甩佬性格 有果句講果句

ex tanks mechanics
仲要用過火箭炮射爆tanks
當佢無deploy過但都tough過唔少女仔啦

所以咪話佢臭雞 係要搵水泡

通常d美國女仔瞪大對眼講： I am xxx, I want to yyy and I love zzz.

已經估佢幾大可能係一名臭雞

老女人jessica真係好煩
放過個小鮮肉啦

等睇同居嘈交

lm

竟然有post
睇到第3集lm
男仔最憎Carlton女仔最憎Jessica
佢肯定係嫌Mark唔夠高大先扮撚晒矜持咁
未睇到佢姣Barnett 好期待睇
同埋同意樓上巴打講就算明知套野假假地都會好想睇落去

Gigi好撚正

佢ig係咩呀

Atypicalamber

睇完ig 真係差好遠

ig相對波8好多
節目push得自然d

唔好話個波，之前啲相個樣仲老過而加

一陣睇最新果幾集
有冇巴絲睇左

應該要4點先更新，放工返屋企即睇

Jessica佢係房仔同住b同mark果把chok聲
一開口就babe
擺明往日都係player
玩到3張比人玩返轉頭

Btw gigi果pair真係超正

player都不如
係typical white trash

又upload左幾集

最撚癲係係條仔面前話第二個好sexy
呀mark你真係無撚用，有冇真係咁鍾意條臭雞呀

Jessica 臭雞

jessica真係好撚煩
又要唔信人 人地搬阿媽出嚟做example說服你你又唔高興

果集之後仲過份

勁憎佢

痴撚線佢仲諗住撬翻人

究極水泡Mark

jessica 完全係賴晒落mark到
mark 講乜佢都會話佢有問題 癡線

Mark仔走啦
呢啲女人娶到都喊三聲
講親咩都比佢jer住曬
成日撩交嘈咁款

我屌佢真係癡撚線 好撚唔知醜
barnett 都有問佢 why did you say yes

佢仲叫barnett諗清楚amber係咪啱佢 係barnett落閘
jessica先收皮話做翻fd雞到仆街

mark 係咪癡線
有無咁中意呢個老女人
btw damian好似好唔識同人溝通咁
gigi 同佢大炒好癲

我覺得係damian同gigi都唔識同人溝通 gigi太chur damian係唔鐘意解釋個啲type
但兩個心底都係愛大家

我反而睇好damian 同gigi，世上邊有咁多天作之合，兩個人貴乎溝通，佢哋可以開心見城咁傾，又講下自己感受，咁樣既關係先長遠

我既諗法都係一樣，可惜我遇見既exs唔係咁諗

屌 唯一最尾行到最後一定得一對 Cameron同個黑女

仲有啊

有無人知其他參加者既IG

一直都覺得真人騷好多劇本成份，估唔到會咁沉迷睇
尤其頭第五集都好fairytale, 第六集開始就由童話跌翻落現實咁，好多問題同現實差距出曬黎，涉及到身邊屋企人同朋友聽到識左兩個禮拜就結婚啲反應好正
好期待最後一集希望Amber Barnett Carmeron Lauren 可以有好結局

睇好Kelly & kenny

+1

Amber做SP就得
佢番工唔穩定仲可以有信用卡鳩碌
Student Loan未還過仲quit U
Barnett同佢結就等於幫青樓女子續身

你當初都睇好Joffrey架
最後點

佢兩個嘅反差就最大
頭五集完美到離地
一翻現實終於覺得似翻個普通人
佢地啲問題一大堆 但幾對黎比較 我始終覺得佢地性格最互補

返現實個part真係好現實
但反差真係好睇

我又覺得Amber問題係個人既，佢咁樣就算慳咗婚禮錢都好。點都要面對番財政問題
相信Barnett會提點下佢希望還清債務

但點都好過Jessica , 有個錢但格閪就死撚得

我都覺

gigi 著婚紗好正

睇完第6集
jessica真係
一路同barnett講野個姿勢完全係姣出面 佢差在未禽上barnett到un
雖然amber好冇planning但係仍然覺得佢同barnett係襯嘅

又要等多一個星期

我已經達成左做queen 嘅夢想，I’m slow learner it’s true but I learn .

睇個official ig話呢套野係2018年拍宜家先拎出黎
啲comment話amber同barnett仲一齊緊

ig唔見

Gigi好撚柒閪煩

擺明發小姐脾氣
如果佢條仔調教唔到佢都幾大可能會變Jessica Ver 2.0

日日撩交嗌真係好撚煩 聽到都躁
I just wanna talk! Listen to me!

不過我認同Gigi一個point
佢地lack of social experience
Gigi覺得社交要咁做但條仔覺得行另一套會好d. 大家唔認同咪嘈

Lovepod根本係無可能試到，所以睇住依d人肉白老鼠未必達到節目要求就好爽皮

未睇晒，但聽到佢欠2萬grant loan， 真係令未來歸宿嚇到龜縮

真 睇人仆街最開心
一返到現實啲真實口面出哂黎

Btw Love is blind 個官方ig 有人comment 不如改做Mark is blind 笑到仆街

咁對Mark又幾唔公平既

真係fit 哂典型美國價值觀
孭住一身student loan 唔興儲蓄 依賴credit card 洗未來錢
就算幾愛對金錢咁冇概念嘅人真係即刻卻步

Mark 好慘 不過真係好盲目 成頂帽擺係頭都死心塌地咁

Mark俾Jessica飛咗會唔會quote番依句
而家ig勁多女同情Mark
屌，Mark擺明臥薪嘗膽搏觀眾同情再食女
高招呀

I work for live don't live for work

睇埋佢啲對答
好聽啲講叫直接 唔做作 outspoken
難聽啲講 冇乜manner

咁見家長會睇佢臨場表現
但如果我係Barnett都寧願要Amber直腸直肚
manner有得調教但直腸直肚唔得
後者係維持婚姻既重要元素黎

係嘅 我同意直接係好事 我欣賞佢坦白
不過直接有好多種方法嘅
可能佢地一凹一凸會fit到

條臭雞Jessica 呢幾集仲臭雞左

其實佢真係痴鳩線

咁始終由識到婚禮得一個月
點都要時間磨合
Barnett諗下點幫Amber贖身仲好啦

俾狗飲酒

我成日都唔明
雖然應該都有劇本
但reality show做到咁臭雞
之後實比人狂攻擊
咁都做得出

諗下d小平宜
netflix出鑽戒，假期所有開支
仲有3個禮拜住apartment
唔使叫佢含撚淨係做臭雞都抵番哂啦

係
但明知係鏡頭面前都咁臭雞
鏡頭下就真係......

Damian話Lauren 係roadblock 果度都好on9
尷尬到一個點

睇Gigi ig用嘅頻率真係好誇張，gigi 係幾煩，但感覺佢都係特登show 哂自己最難頂果面俾damian 睇。

Jessica 真係臭雞，希望佢放過mark

擺明Netflix叫佢做媒，要面子既點會響common room嘈，有咩番房砌
Damian食完Gigi個"dessert"
係等價交換架

Lauren呀媽同佢一樣樣

jessica真係好撚臭雞

我都覺痴線差落咁大筆數俾我都走

睇barnett探amber媽媽 同amber見barnett屋企人緊張到手都震埋睇到有啲眼濕濕
Amber直腸直肚 直到人生無規劃
Barnett屋企個part 覺得佢做咩都好謹慎，少做少錯，因為好介意屋企人點睇
佢地兩個性格上完全互補到不得了
Amber個20k debt我完全唔覺得係大問題，有b guide住佢甚至覺得a完全可以靠自己還清條債

其實有無人覺得kelly假假地

睇到第5集 好憎Jessica

唔係每個禮拜4一集咩
點解可以睇到下一集

佢一次update左6-9集
得最後一集係27/2

屌
好，weekend睇埋佢

加油
一個禮拜一集會追到人都癲，太少

我覺呀，開頭都冇乜野
去到後期佢呢pair鏡頭少之又少
唔知係kelly做野忙定點？

Jessica 真係CLS，佢到最尾都仲借醉試探b
心諗jm9 唔明佢有咩咁值得mark留戀

Kelly一直強調唔sex想慢慢黎好藉口，後面講到kenny個樣唔係佢嘅菜 佢越講到自己強調心靈交流越覺得佢假同外貎協會

Jessica比barnett直接抽擊佢想溝barnett但b不了個下好爽皮jessica仲想否認自己唔係對住b腿張開
呢個節目應該叫Mark is blind 唔知Mark睇翻個節目有咩反應

因為mark is blind
呢條女真係痴柒線，根本喺愛巢岀嚟之後佢一直就想搵機會撬散b同amber

原本唔鍾意Amber覺得佢係bitch
原來jessica先臭雞

不過唔知barnett係真playboy定內裏專一
佢會係結左婚轉死性果啲？
真係咁鍾意Amber？
通常呢啲player為自己轉死性只係女仔幻想出黎
永遠最後都係比人玩到攤攤腰

其實覺得gi damion果pair真係唔應該結
未結已經日嘈夜嘈
結左實好快離婚

佢ig已經block左留言

懷疑gigi做媒

佢打算做全職家庭主婦邊有諗過自己還

咪係
又講到條婚紗裙outbudget要barnett 幫手找數咁
barnett 個樣一秒勁大壓力

Mark is Blind 真係好誇張
我睇唔透係因為佢太細個定真係咁真心
所以仲會想同Jessica結婚
BTW,大家知唔知最尾走佬果個新娘係邊個？

可能睇完a媽個part覺得佢個女唔似咁仆街嘅人要b付出曬 希望b教下佢點規劃下自己人生

有特登睇返預告，根據條裙同髮型應該係Gigi，而且佢地ig都冇follows 對方

我想知有無人follow jessica

但係gigi 係第9集係say yes 喎

男方 say no都得嫁
預告男方有講句唔好再影得唔得

個個唔係kenny咩

屌自己教唔掂個女要俾人教
Amber要求Barnett響佢屋企人前保護自己前唔該做好自己先囉
工又無又孭到周身數仲想講條件！？

同埋重點係
Barnett幫手清左條數 Amber 之後可能會碌得仲勁
睇第9集佢都好似縮縮地

個節目令我好驚訝
無諗過男人咁想結婚

反而啲女條件唔好
又臭脾氣
Say 完 yes 都仲要扭扭擰擰

可能我有bias 如果amber真係咁仆街嘅話，以barnett呢種唔蠢嘅人黎講唔會同佢一齊
睇reddit劇透佢地仲一齊緊（2018年到依家都年半？）
同埋以美國人黎講20k真係好多咩我一直覺得比節目組放大左

咁多對凈係鍾意黑白配

其實如果mark睇返播出會有咩感受

佢會好後悔揀左個又老又醜既女人

同意，根本gi响愛巢個陣未出真性情，根本未定性，d上左船又唔捨得，結完唔夠兩年可能收皮

Jessica 餵佢隻狗飲酒

睇返預告 走佬個個新娘同G個場地咁似

港紙16萬未還過，仲未計息
amber收入極唔穩定

仲約Barnett出黎談心真係
雖然肯鳩定係劇本但真係火撚滾
Mark睇黎完咗套節目大把女埋黎安慰安上床

BJ對答嗰兩段好正B兜口兜面話佢fake

抵屌啦J

Mark個friend都好正 一直反對結婚
講就話覺得Mark太衝動未諗清楚
定feel到Jessica係臭雞

佢個29歲roommate應該理性友
睇佢件KGMP衫應該人工唔低
但仲同Mark夾錢租屋證明美國住屋貴
Mark仲結婚證明唔知美國生活可以好痛苦

Lm

gi 只係一個鬼妹外表嘅港女
極emotional

Gigi好on9
講句drama可以咁多幻想

所以Mark先會知道自己戴咗帽都要同Jessica一齊
因為Jessica係有錢女中產
而Mark出身唔好，墨西哥人，佢對自己身分自卑
佢節目一開頭講過佢有一個女朋友既爸爸話佢唔似墨西哥人，而墨西哥好多窮人
同Jessica一齊可以做中產，改變身分，有咩唔好
唔見得佢有幾鍾意Jessica，一開始已鎖定嬌嬌女Jessica
Jessica既說話方式，語氣都似俾屋企寵壞既人

佢委內瑞拉妹新移民黎美國咋
有無見過香港人媾大陸妹好爽皮先
有，勁有味0個咋囉

問題佢響lovepod唔知對家有米成點/咩樣
超risky
如果真係為錢既佢可以抛個身做鴨唔使上節目

米*

做鴨同做Gold digger唔同架
做鴨你可以識到富婆，但人地會同係結婚咩？
外國大把人係Gold digger
而且Jessica對自己好大自信，咁有自信源自於屋企有錢
講野方式、語氣就知一個人真有錢假有錢
可能佢唔係一開始知道，但之後都知啦
博到一個大齡剩女又有錢，又可以改變出身
何樂而不為

Jessica有錢咩點解我唔覺
佢間屋賣出應該連香港大西北單位都買唔到
gold digger揾完咪上岸真係揾個女結婚咪得囉

佢咪有講自己人工6位數

年薪6位定月薪先
同埋美國過某個入息就交3成稅喎
10萬都變7萬啦
等我仲以為係某集團太子女添

就算係啱啱好10萬美金年薪，除返開港紙都65k一個月啦咁都唔算ok咩，香港地大把人頂薪都冇呢個位啦
24歲冇事業冇家底嘅男仔識著個咁嘅女人，仲要個樣都ok唔係肥婆，俾我我會狗衝㗎

但學Mark個roommate咁講
24歲真係為自己發展
Mark講到自己有目標又有抱負就唔使咁急揾女啦

未必一定係錢嘅，只係可能有機會啫
或者真係鬼迷心竅都唔定
不過mark又似d想盡早成家立室生小朋友型，
所以對佢嚟講想事業家庭雙線發展都有可能

Mark同jessica叫messica 又幾岩喎

其實我miss左佢人工六位數個part可能我頂唔順佢把聲飛左
佢成日話自己大Mark十年有gap, 但佢都大Barnett七年7年就無問題？

Barnett >Mark所以無
J's logic

Barnett 係佢鍾意嗰type，mark唔係，
所以b無問題

睇gi同damion結婚damion屋企人都冇黎（男方最前果排櫈係吉嘅）
其實都好慘佢屋企人擺明唔支持佢地

Jessica真係典型個種中女自己又黃又老仲咁撚多要求 睇見佢就煩佢係真係可以每集都有不滿mark既地方成日講到自己要時間適應mark 根本由一開始就係佢個type個心又係B到好心望下自己咩新鮮蘿蔔皮先啦

如果我係Damian老豆
知個媳婦癲癲地仲唔支持添

有幾鬼迷心竅啫
講穿咗班參加者好聽就叫用新方揾真愛
難聽d就係搏大霧男有閪屌女有人賣單仲有netflix sponsor衣食住行一個月仲包戒指既著數，婚禮朝拍晚播都慳埋可以響Netflix任睇仲要4K

如果無水抽既點會tum到類似Amber: 有外貌負財政，Jessica: 臭閪搏有人賣單
Mark: 24歲話自己ready

既依類人上節目

Amber，咩都唔諗淨係想等男人養有欠債又唔諗下點還
Jessica 臭雞一名，仲要個樣好殘

Jessica真係好臭雞feel
成日都借啲意痴埋b度 又問人諗清楚未
好彩b夠定力 每次見到b答自己好鍾意amber、同amber一齊好開心都好似大巴大巴車落Jessica咁
好心呢啲老女人就有啲自知之明啦
睇佢睇到好撚燥
自己對b有興趣又唔撚認
比人拆穿左就扮撚晒野話人搞錯

見到Jessica 成日整佢啲死人頭髮就想剪咗佢
仲要成日去試探Barnett
但覺得Amber都係臭雞黎 自信到爆棚
以為自己靚到飛天
講到自己好叻女好獨立咁
最後咪又係想搵個有錢人養自己
仲要好似老奉要人幫佢俾錢咁

個個月碌幾千銀落化妝品 居無定所
整容又唔知係邊黎 仲大大聲講I don’t live to work
大佬啊 生活態度前提係照顧到自己先啊
唔係扔個波俾人養就叫I am living a life

整容啲錢*

佢整容？more

Birthday party果次都好正， Jessica係咁同B呻佢同mark唔夾， B直接抽擊問佢咁你又say yes，jessica當場唔識反應深深體現到面係人哋俾，假係自己丟
BTW Kelly同Jessica原來show前已經係friend, 唔怪得兩個都咁假

我反而會有興趣結得成婚嘅到咗今日有冇離婚

係....
「I work to live, I don’t live to work」呢句野出自懶蟲 / 社會垃圾把口，完全曲解咗句說話

Birthday party 真係睇到眼火爆
Jessica 同b 傾計果時個坐姿好似想即刻撲上去咁
人地女朋友都喺度，可唔可以檢點啲架屌
佢比b直線抽擊完仲要唔收斂，講到自己一日有48個鐘，有46個鐘都諗起佢 救命可唔可以唔好搞埋呢啲小動作
呢個世界真係太多呢啲賤女人，明知人地已經有另一半仲要係咁撩人
但我都幾欣賞amber既態度，好有自信同捍衛自己既野

Reddit 話上個禮拜netflix有搵翻佢地出黎拍後續
唔知會幾時播

我係欣賞amber夠真做自己

仲有單身party 果到走去同amber 講冇追Barnet 覺得佢哋好襯
屌，真係唔好咁啦，好核突呀

好彩amber都唔弱
話你再搞我條仔，我真係會揼7你

咪又係雞
唔想做野等仔養

睇返髮型同婚紗都似Gi

係Gi啦
不過佢哋好明顯結咗都唔會長
個女仔都係貪玩先join

睇ig 剩係黑白配有線索結咗婚
Lauren 好好相處

+2

Amber唔示弱真係好正
Jessica咀唔到b走去咀a都好o咀

但lauren好似勁想笠水咁

Yyyyyy

係咪佢老豆比壓力佢
我又唔覺佢想笠水

慣左一個人
覺得無左私人空間所以不安掛

Lauren 有啲post 個背景係佢老公屋企黎

如果呢個節目真係有參加者最後結左婚都幾出乎意料會唔會連制作人本身都估唔到
見到篇報導話唔只6pair, total有7定8pair，但係producer個budget原本只係預左得2-3pair會求婚 有pair話制作人同佢地講out budget所以唔拍你地啦good luck就算

第8集最尾Damian個樣震到
心諗係開心到震定驚撚到震
睇黎有答案了

好慘，冇得去墨西哥
變左普通speed dating

total 8 pair

咁個啲結唔結得成

仲諗住gigi頂唔順say no走人
點知佢say yes
究竟damian講d咩搞到gifi走佬

仲要間接比人話佢地無拍攝價值
不過15男15女出到8pair都好撚癲
我係producer 都唔會估到

有一個受訪男話節目完後一齊左一陣就散左

係我就唔岩都扮岩
點都拎左個免費旅行同住宿先

好似jessica對住mark咁？

Jessica 好撚濕鳩仲係度搞人地條仔
同埋心態好大問題
Mark同佢一齊都唔會幸福

Jessica真心大臭雞
第一集已經覺得佢臭雞
因為呢條on9搞到唔係好想睇落去

覺唔覺得Damian好似clash royale入面隻barbarian

無玩但完全link到

佢同gi哎交個樣

Follow 咗 gi 兩日 諗住 j 下相

佢update 好密有啲煩

有無人知幾時會再更新好心急想睇落去

星期四

睇完咁多集，發現啲女人係trouble makers
Jessica一開始講到對方好perfect係true love，去到後面開始搵mark嘅問題，明明鐘意B，比人發現左又死口唔認，明明個樣就出曬面，難怪睇ig見好多外國人都好憎佢
Btw睇預告kelly好似話kenny個樣唔係佢條菜唔知結局會點

睇佢地大家第一次係海灘見果時笑撚死
Gi條仔話佢地第一晚就扑咗野
Mark聽到即刻忍唔住飲咗啖酒 屌

另外Jessica把聲本身我都唔覺佢係扮
屌 係有個鏡頭佢本身仲同緊Mark講野
一轉鏡頭就去咗同佢單人interview
屌兩把聲完撚全唔同
女人真係好撚恐怖呀

Mark Jessica Amber 同另外條仔條線
太假太誇張
睇到佢哋同一間屋Jessica當住mark面撩另外嗰個
然後amber啤撚住佢
好似拍劇
果斷熄電視

肯定有晒劇本嫁啦
不過老實講 我真心信現實有Jessica呢啲臭雞中女存在

其實diamond果對都少誇張⋯⋯

嗰對直頭痴撚線
但黑人女人特別多痴線婆又好似真
套套reality show都有個西黑人女人

Oh 都似係Gi啦
唔睇好呢啲港女格嘅囡

But Lauren is good
真心想黑白配係真 唔係劇本
They really sweet

Jessica 俾 Barnett 拒絕完掉轉頭就即刻又攬又錫呀Mark
Mark黑人問號
嗰晚仲即刻同Mark講Barnett is so sexy

睇到第5集唔敢追po
Btw GG第5集船上露點

其實Mark 都抵撚死佢自己都唔尊重自己
人地好明顯當佢水泡仲不停出力奶

有咩， 幾分鐘

好緊張 但同時又唔想知真相
如果當日冇結到婚 今日睇返成個節目應該都幾hurt

Sorry 㩒錯負評勁憎呢個黑人 將個責任推晒落個女人度 我睇個黑人ig 佢話個女人係歧視同性戀 想告佢....

真係好憎Jessica 佢成日都講大道理 好撚煩
講咁多做咩啫 嫌Mark唔夠高 唔夠靚仔姐呢條女又老又煩

全部參加者啲IG

但其實個問題係 點解佢係求左婚 仲要一齊去旅行先講
我覺得Diamond 個反應好正常
咁遲先同佢講好似係迫佢接受依個自己
你唔接受就係反同咁
要人尊重自己嘅性取向 有無尊重過人哋

好憎Jessica
睇到而家，覺得Kelly同Kenny個pair係比較真誠

佢係咪癡線
Carlton fing頂帽出去個下覺得佢情緒好有問題
個陣diamond都未有咩大反應
佢完全唔似一個心智成熟嘅人

好想知mark仔睇返有咩感受

佢係一個超級defensive 嘅人，講唔掂就開始人生攻擊對方話人戴假髮
超級過分，好過結咗婚先發現佢係呢種人，早走早著

唔記得係咪佢
仲喺love pod 嗰陣
Amber講自己以前返工嘅嘢
無啦啦走咗嗰條友係咪佢

勁冇禮貌

但我有印象佢響love pod 有講過佢date 過男人

係佢心諗佢乜料 基本尊重都無

係佢！！！佢話好悶然後走咗
I’m like wtf dude

佢好似係私下對鏡頭講

劇本就真既
但婚姻都應該係真

根本得佢自己覺得同男人一齊過好shameful
所以無論對方講啲咩佢都覺得triggered
對方安慰佢 佢仲一句that’s why I don’t date bitches like you
真心on lun 9

如果搭正12點就有得睇，想睇埋先訓

上次係下晏4點先有

跟美國東岸3am
即係晏晝4點先有

而家就想睇

好難捱

仲有兩個鐘

而家個個就算成唔成功都係撚咁Po story同post自己婚禮啲片睇到好想快啲啲第10集

佢笑聲好煩

好想快啲有得睇呀

就黎有啦

開始睇喇

一開始就

Giannina係咪以為自己演緊電視劇
啲戲好差⋯⋯

Kenny 值得有更好
Kelly 老女人收皮啦

Kelly 真係收皮啦假到死

淨係睇左第2集
好似已經feel到無人會成功

老女人果然不出所料啊

真係好似睇戲咁

屌 個老女人仲要扮撚哂野講話有幾想要mark見到就嬲

雖然話美國d女人似臭雞 但美國d男人好多個都扮冇野之後最尾閃左去

如果係現實生活 好難頂得順Damian

最後一集好滿意！

Kelly Jessica 兩個女人都冇好野

根本覺得人唔夠靚仔

Kenny 好大體

佢搭糖果個係cameronKelly Jessica都係鐘意其他人嘅fiancées 但為左面子或者形像繼續拍，仲講到好愛mark kenny，一到最後埋牙要真結婚就扮唔落去

覺得人唔夠壞 佢家姐講過佢之前帶番來個d都冇呢個咁好 呢d女人等到40就會是但搵個但佢唔會覺得對人唔公平

覺得太好 我要搵啲激情
過多兩年又叫春

雀屎親生老豆真係冇錯 應該落左佢
Mark 媽咪一早叫佢走都feel到中硬伏

睇到Mark攬住佢呀媽喊有D眼濕濕

黑白配好sweet

睇到喊
好真愛

對比另外果對..
呢對真係隔住mon 都feel到甜到爆

Mark
Mark老豆好可愛

睇Barnett個樣以為佢會say no

Laurel 老豆個part
佢阿哥
成家都好有愛

拍左十集jessica終於做啱一件事，係最後say no, mark被釋放了！

Kenny好慘，佢真係好大體，感覺會係個好老公，佢值得更好

有一刻俾啲鏡頭剪到以為Jessica say yes ，我對住個電視講話你放過mark啦
好彩最後都結唔成，佢咁鬼介意年齡同外表，結咗婚都唔會開心

Gina竟然結唔成
我最中意呢pair!!

呢套reality show真係我嘅guilty pleasure
一開始覺得好白痴，只係用來做背景聲等屋企冇咁靜
點知越睇越上癮

我對參加者嘅睇法同大家有少少唔係咁一樣
特別係Mark，佢真係我由一開始就唔鍾意嘅人，睇下有冇人有同感：
第二集Jessica同佢坦白講自己嘅uncertainty，同字遣詞都比較gentle，但Mark就非常暴跳如雷，不斷講Don't fuck with me! I know what I fucking want! Don't fuck with me!！ 其實佢地只係隔住牆傾咗三幾日計炸，佢自己都同咁多個女仔傾啦，加埋佢對crazy eyes，真係有啲暴力傾向感覺，唔係好控制到自己情緒。傾下鍾意嘅球隊同紋身，Mark竟然話Now I know what a true relationship looks like，顯示佢冇咩dating experience。
去旅行時佢知道大家都有SEX得佢冇，Jessica講明太快，佢個樣明顯唔高興，呢頭講完I get it，第二句即刻but I'm not some random guy，不斷強調sex is important to me。因為大家都有SEX而佢冇，明顯係好打擊佢尊嚴，所以佢近乎要求嘅口吻同Jessica講佢想要。去到結婚前都仲有好多時間，點解唔可以多相處一兩個禮拜呢？每對情侶都有自己嘅pace，佢一啲都冇體諒女方情緒。
另一個令我覺得好煩厭嘅點係Mark不斷不斷不斷強調自己I know who I am / I know what I want / I'm not like other 24 yo，大家留意下佢每集都咁講。一個真正成熟嘅人唔會成日強調自己好成熟，成熟嘅人會知道自己都只不過係普通人，只有幼稚病先成日覺得自己好特別，同其他同齡人唔一樣。Mark成日強調自己不一樣，係自卑＋自滿＋幼稚嘅表現。
從Mark間房就睇到佢生活質素好一般，張床得一個枕頭，側面印證佢冇咩dating experience。
老實講，Mark唔係一個吸引嘅人，佢嘅朋友睇落都好一般。
佢24歲，都唔細啦，佢知道上電視咩形象會討好，佢同Giannina、Kelly九成為咗宣傳自己先上節目，唔通真係咁blind咩。

但條女太神經質
如果Damian再帶條女上直昇機揾激情
我怕佢地會變Kobe no. 2

最中意黑白配 好彩拉埋天窗

係，係婚禮比人拒絕之後都好表現得冷靜，應對得體

我都凈係鍾意呢對，兩個都好獨立同正常。

好似仲一齊緊

其實應該都要慶幸kelly冇Say yes, 因為佢自己冇真係愛kenny如同kenny一樣愛佢咁深
越早完越好

不過其實點解個牧師（？）有時問男方先，有時問女方先。

劇本 邊個say no就問另一個先

Jessica雖然係臭雞，但佢都叫一早露左真面目
Kelly直頭係臭閪，屌你諗下自己咩料先，又老又樣衰，有Kenny你執到啦，全家都咁鍾意佢

佢問Kelly先

同埋我唔明點解個個婚禮場地都係一樣 但淨係臭雞Jessica個場地唔同 佢個場地grand好多

婚禮拉幕嗰一刻
cameron望lauren嗰種眼神
我同自己講
搵老公要搵呢種咁堅定既眼神

屌個條臭雞Jessica

同埋kelly原來都係臭雞來

Jessica索性連屋企人都唔叫黎
但其實我都勁唔鍾意amber
勁鍾意搶野又要男人包食包住自己齋嘆嘅八婆

自己比？

Mark其實都好煩
講勁多野扮情聖有啲假

Mark都有啲問題，成日強調自己成熟
Damian 都有問題，人地到最後都say yes咪已經俾咗個肯定嘅答案
不過最大問題都係Kelly，去到最後都唔講真話

10/10

Amber 好正

GianninaDamian收皮啦 咁對個女仔
G第一日開始已經表明自己係小辣椒 自專爆棚
真係受唔到 寵唔到就咪話要搵番人隻butterfly啦

真係佩服佢仲可以咁冷靜咁同賓客講野

其實都係..又接受唔到gi性格，又要留住人死唔比人走，要人改自己性格就自己，最後人地留低你自己走左去 仲話愛？有幾愛呀？

依個真心好男人
樣又唔差

唔知依家Barnett 同Amber仲係咪一齊緊

屌，睇左2個星期都唔知原來有post
睇緊最尾個集，睇晒再入黎討論

有人話佢地仲一齊緊 3月5號就有答案

ig神探話應該仲一齊

終於睇完

首先痴線婆Carlton個pair我有d懷疑係媒，因為佢地發生嘅所有事都太dramatic，even去到最後當面對質係到搬櫈坐個下都係，當然都唔排除條女真係咁痴線啦，如果係真條仔say no都say得好啱

跟住Barnett & Amber雖然成功左，但我覺得Barnett say yes個下唔似真心，有d騎虎難下feel，因為佢根本唔知自己想要咩

Kenny & Kelly就覺得好可惜喺kelly準備入禮堂個時我已經眼濕濕，因為同佢家姐一樣feel到佢會say no...我覺得2個人嘅愛其實唔一定要對等
但最後ending有幾個shot有d over，好似特登造岀黎咁，搞到我都有少少懷疑係媒

Mark就鄧佢開心，Jessica本身根本當佢後備，好在最後肯say no，唔會浪費咗一個24歲好仔

最後黑白配我覺得好夾好有愛，好在條女有say yes

好想知
我睇結左婚嗰4個人既ig 佢地完全無透露佢地結左婚既野 我估因為有part2 所以依然要保密...

點解3月5？仲有update?

Netflix official youtube 個日有個reunion
同埋咁岩碌YouTube 見到Amber 同 Damian個2對都有一齊做interview 希望代表佢地仲一齊緊

其實我覺得Giannina好公主病 好”港女”feel
真係唔係個個都頂得順

呢d女太跳制啦，正常男人好難頂得順&駕馭到

個女仔都有講過喺Damian面前已經show曬自己唔好嘅一面，其實個男仔應該一早已經知個未婚妻係咁嘅性格
所以唔係好明點解結婚前兩日仲製造驚喜比gigi，話想比翻對方當初相愛嘅感覺，轉下頭又結婚嗰日又say no

不過覺得係有少少做媒嘅感覺，明明呢件事咁傷心，但好似佢又會喺ig promote套野又up下婚紗相咁

又有新一集了

其實你細心留意下佢地ig你就知佢地仲一齊緊
黑白配既相個backgroud 係個男仔屋企
Barnett 同Amber 2019 年一齊去左歐洲旅行
雖然冇合照，但兩個post 相時間係吻合既

但其實前兩日佢地一齊食飯
佢地講話咩最後一齊
已經好有 farewell 既感覺

Damian 最後呢個決定可能同佢屋企人都有關

你！好！勁！

當佢地係真，咁damian一直覺得/呃自己忍受到條女個性格係咁，去到真係要結婚做人世個下終於發現過唔到自己個關，唔能夠忍一世我又理解喎

想問套野係幾時拍？

不過講真佢可以一早講
結婚果一刻講唔願意
仲女仔真係好hurt 同無面

好似係2018年拍

今日終於完
估唔到呢度有Post
最鐘意係Gigi同Damian果pair可惜冇一齊
一路都覺得黑白配好假 由第三集開始係咁跳過佢地
Jessica同Amber兩個都臭雞
一個搵人埋單 一個等人養
Kelly果pair似乎唔太突出
睇曬之後都唔多留意佢地

Kelly都好假
一開始又話樣個啲都岩口味
最尾先黎講原來唔係咁鍾意

好鍾意kenny

發現大部分叫kelly嘅女都好閪

話說我中學都有隻叫Kelly 嘅臭雞

好似得我一個覺得amber 好撚煩，扮大情大性，不過淨係呃到男人「嘩好正呀好麻甩呀好真心呀」！不過配Bernette 呢d唔知自己想要咩ge 男人又幾真實。

黑白配你覺得假係因為太夢幻姐

Kenny好好

仲以為double k 呢pair平平淡淡一定會結到
Kenny好慘

其實kelly結唔成我鄧kenny開心
我懷疑kelly係asexual但覺得自己無問題唔會去睇therapist
Kenny係好仔嚟 屋企人都睇得出係家教好好個種
結唔成仲好

睇外表米正囉
但一同其他couple見面 就同B勁肉麻好明顯想囇命
仲要成日講希望快啲搬去同B住 想佢take care自己
真係除左做人老婆 佢人生應該都做唔到其他野

我都唔鍾意佢 雖然係樣靚身材正但係佢個性格同行為我有啲頂唔順，佢去見家長個日講嘢係口沒遮攔咁

佢真係得個殼
其實入面大部分女都係仆街底黎

外表都唔覺得有幾正，兩隻眼望野ge角度唔岩，笑又假懶係大笑我係唔顧儀態架啦but thats me! 🙄🙄🙄🙄
仲要話ready 做家庭主婦佢真係做人對世界冇貢獻

有無人覺得kenny好似PewDiePie

覺得佢樣唔靚 仲要假波
見家長個日好失禮

笑得好難聽

Carlton其實係接受唔到之後揾野爆人

好冇禮貌個格咁衰既

giannina都好可愛，數自己幾多日冇做過

佢係咁煩b，之後其實後來b對佢冇咩耐性

真心仆連登仔成日話揾人埋單果種臭西

Barnett阿哥完全係樹熊樣心諗細佬你喺邊度搵到個咁嘅fiancée返嚟
我覺得最難頂就係佢連自己人生都未處理好，連一份可以養活自己嘅工作都無，諗住完全靠人養
Jessica係仆街但至少Jessica takes good care of herself

其實我覺得mark好靚仔……

gigi其實好sweet好可愛呀

sweet一下之後燥幾下
真係頂唔緊

佢地最近啲IG live都好明顯Barnett狂like佢同amber係一對啲comment, 最好笑係佢like左一個網友comment “Barnett should get an award for dealing with jessica”

佢地節目後又係翻埋一齊
幾時播reunion, 好想睇

0 death!

其實可能佢地真係一齊到但唔想咁快結住
但Gigi已經柒出全世界

有冇人覺得Amber 好似Celine Dion

我淨係覺得佢好假

佢似vampire diary 個nina

一口氣追晒先上黎

Bernett好撚幸福賓周呀屌
3條正女都勁冧佢

臨尾搵到best of the best

Kenny個故事話俾我知做男人認真無好報
啲女都總會話同你一齊無火花

其實Kelly 都好醜 點解成日要話kenny唔靚仔

jessica 都正咩？

同感，淨係24歲既佢講得出一句 I'm ready，都知道係時候學下做人先。不過Jessica都係閪架喇。

又老又殘，Kenny咁愛佢又尊重佢真係執到!!

到底証唔証明到love is blind 呢
結唔到果d 都唔係true love
佢地都嫌棄緊對方既條件

黑白配係的確love is blind
但amber果pair我都幾surprised會結到
B好似好猶豫咁
Amber同b都未成熟咁

魔鬼B: 喇娶咗Am可以晚晚揸大波砌
天使B:娶咗Am要幫佢填20k數呀！

結果係點大家都知

amber 性格都好撚差
有乜咁正

FYI, Gi 同Damian 既interview after the show

條女上到床一定好主動，瘋狂un下un下

佢講明每日要1-2次
一年後B應該會變人乾

仲有 Amber 同 Barnett 講 Jessica

Lauren cameron都有講不過就少少幾句

大概講左d咩？前面個2pair都唔想睇

黑白配個part bgm用心勁多
我諗咁多對得佢哋真係美好
佢哋兩個最新ig都公開放閃了

Lauren 話佢淨係記得佢餵隻狗飲酒
Cameron都係講啲hea嘢，無人perfect, 希望唔好太judge之類

Ig係咩

我覺得LC好靚女
靚女過amber

Amber 都叫best of the best

加錢

睇埋最後一集，本身覺得Jessica 係最討厭嗰個，但至少佢一直都流露出當mark係水泡反而一直以為會結的Kelly,去到最尾先黎reject Kenny,但先前係一直都冇比過 signal人地，甚至連屋企人都呃埋，個理由睇黎係唔滿意Kenny個樣（但我覺得Kenny唔差兼好得體），完全估唔到係咁發展，感覺Kelly 仲cheap過Jessica 有冇知佢哋而家有冇一齊返？

大佬呀Lauren同Barnett都有放下風話未決定好會唔會say yes啦
kelly就一直扮到好愛kenny咁點知say no
我諗kenny係直到kelly say no前都覺得佢地會結得成
話唔係節目效果都冇人信

kelly又老又殘 個樣仲差過jessica kenny要佢執到啦

我睇到第八集
佢有嚴氣kenny 唔搞佢，覺得佢唔愛佢
Kenny 就自hi 以為大家都accept 神交住先

Kelly唔係話自己冇性慾 Kenny就唔迫佢就住佢嘅flow慢慢發展咩

Kelly個八婆

Cameron好正呀
有身材有學識又咁深情

點解得Jessica個婚禮同其他幾pair唔同地方 靚咁多

似Britt crooper多啲 好撚型

留名，煲到第6集

但今次係個黑人痴鳩線 又唔一早講 仲要係咁話自己誠實戇鳩鳩

重睇啦

我都幾中意 但真係覺得gi要睇醫生

試婚紗個集 amber都露邊

屌 kelly成個矮冬瓜咁都好意思嫌三嫌四
Kenny好慘 feel到佢真心sad
最鍾意黑白配 兩個都好真

amber個樣唔襟睇個樣好老

佢最尾嗰集 素顏同婚禮妝都好老

係
但barnett幾正以為好fuckboy但出到黎又唔似
都似係想定落黎

黑鬼係節目入面最人渣嗰個，
好彩個女仔好早睇清佢，唔係實俾條人渣家暴。

Amber得個殼，
不過我就唔challenge佢人生態度，
現實係呢啲女仔永遠都搵到個肯照顧佢哋嘅人，
真心一個願打一個願捱。
現實都識一個可謂完全唔識過日子嘅女仔搵到個好老公。
佢老公表示雖然有時照顧佢肉體上好攰，
但係返到去望到佢無憂無慮，
對住自己簡簡單單唔會諗太多，亦唔會要求太多，
就算俾佢嘅嘢唔夠好唔夠多，
佢永遠都會好似細佬女攞到糖一樣好開心

B又唔係富豪要拎個老婆出嚟見人要大方得體，
Amber就算唔係best of the best，
至少佢都唔覺得佢有咩好不足嘅地方

唔覺得Mark慘，
佢根本唔係佢自己口中講得咁成熟咁深情，
純粹節目效果想扮好仔

JC就一定係Bitch，
明明嗒B糖成日想探口風睇下對方會唔會回心轉意
由佢俾B「背叛」之後周鳩圍講B壞話，
但明明自己一樣做緊同一樣嘢之後，我就係咁諗，
所以後續佢做所有Bitch嘢我都唔覺得意外

不過佢對年齡考量(雖則佢實際係睇中咗B唔係真心純粹關年紀事)，
自己都試過姊弟戀所以有啲感觸。
「如果真心相愛，年紀唔係問題」呢句講就好簡單，
但係搬到現實就好多人有意見，
背後甚至喺你面前笑你男友煲老藕，笑你老牛吃嫩草
(即使只係大六年，外表唔係差好遠）
講嘅人就算係講笑，佢哋唔知對本人有幾大嘅傷害同壓力。
自問外表身材唔差Keep得幾好，
但嗰一年自信心跌到谷底，
好怕俾人知好怕俾人睇得出自己大過男朋友。
「唔好介意人哋點睇」實際又有幾多人做得到？

睇完成套俾我最大嘅訊息：千析唔好閃婚
俾啲時間雙方磨合再去解決現實嘅嘢先會長遠

其實gi幾靚 幾襟睇 不過唔多成熟

Love is not blind
There is no love

瘋狂碌卡，又唔返工，癲女人

等男人包養嘅廢人

成個過程冇付出過 一路等結婚後繼續唔使做

Jessica
聽撚到佢把姣聲就燥
走啦Mark仔

節目入面話自己結婚後做housewife
即係掉埋自己條數俾b清

見佢ig話佢一路都有返工不過拍個時因為工傷進入法律程序之類所以唔講得有返

之前都安排唔到見家長

其實包面就係咁
就算廿到尾比人感覺都係唔夠成熟

Kenny真係好好
最後個speech得體到
kelly呀媽都話i like him

佢唔成熟唔關塊面事啦

Gi淨係識逃避問題同埋接受唔到人地話佢錯，仲要覺得「我就係咁架啦，唔鍾意你咪走」。一開頭覺得佢好有個性，後尾覺得佢都係自私撚一個，淨係諗自己鍾意點就點，唔理damian感受。

香港人同外國人既眼光

Mark is blind

勁驚女方say no

exact7ly 太自我中心 唔係好識睇面色

聽日仲有

正呀喂仲以為已經完左

仲以為只放係YouTube 添
話說今日Netflix 有岀條片好鬼正，Barnett 尷尬到呢

Amber真係好直 Jessica西曬面 死八婆抵死
好想快啲睇好期待

屌仲見到kelly kenny一齊坐 死開啦

如果打埋交就正
btw jessica殘撚到

Amber金髮幾好睇

Barnett個樣
快啲到四點啦，好似好多drama

啱啱睇完reunion
Gigi Damian 果對真係好現實式童話
超鐘意佢地
講真睇reunion 只係為咗睇佢地

估唔到攪到咁樣都可以一齊番諗住呢d多數成世唔見 第一下聽到唔願意 走左去番轉頭都要知咩事又走第2次都攪得掂最估唔到就係臭西真係比人係節目屌

見到雙面人被屌心都涼哂

但kelly仲單身緊 反而kenny有女

佢話節目出左街對我有好處

比起兩條女開戰 我比較想知Barnet幫Amber還曬啲debt未

嘩屌好撚欣賞amber 佢兩個都unfollow咗隻臭雞
之前見gi同damian無follow對方 以為佢地反咗面

黑白配真係relationship goal好sweet

想知多啲gi同damian問得咁少肉

好想知gigi & Damian 點樣一齊返？個契機係咩？
究竟Netflix 俾咗幾多錢臭雞返黎reunion ？
Amber好 bitch 但屌得好，節目組仲要特登每次臭雞講嘢都剪Amber 個反應真係好撚正

係囉 真係超鐘意呢對

好欣賞Amber 好直
夠膽係節目講

同barnett有衝突都講埋，真心好欣賞，佢大可以係節目到扮恩愛，反正無人知

覺得Amber 太串 反而唔多中意佢

邊有兩公婆唔會嘈交重要其實岩岩識 最緊要冇事

你未婚夫俾人當場撩
有無劇本都好仲唔企硬！？

所以我寧願直腸直肚

我覺得三口六面講清楚好過做小人

Amber d表情好正

唔知amber有冇翻工呢

仲研究緊佢係咪打假波

我係Jessica就真係深潛就算

Ig相似假 但片又冇咁覺眼

真
鏡頭仲成日close up 佢
唔知出黎坐有幾多錢收

Kenny真係好好 正在果陣條女冇say yes

幾肯定係假

Kelly 仲諗返check 佢收皮拉拉

屌洗唔洗close up咁多次
尤其差唔多最尾 講Amber Barnett段關係果到
成4-5次
好撚老呀佢

一close up 佢個樣又好似老左幾歲

amber根本就係一個bitch
佢存心要直線抽擊jessica，搞到個場面咁難睇嘅

有好有唔好
反正都係食花生

大佬連續幾次問佢想點話冇事祝福佢 之後又不斷有小動作重要睇電視先知 有機會梗係屌鳩你喇

講真2個就擺明都係bitch
但真係要揀我就buy jessica多d，起碼佢由頭到尾都擺到明係一條八婆
但amber不斷強調自己唔係又keep住做d八婆行為然後claim自己只係直腸直肚我就真係麻麻哋啦

下乜原來人哋踩到上心口之後反擊都算八婆
對家係同一屋簷下姣溝你條仔
仲講埋啲野叫佢諗清楚
但當住你面又話祝福你
自己一路做咗真心膠 仲要返去睇電視先知
真心想知jessica 邊忽有擺明係bitch
你估個個contestants都有上帝視覺知道背後發生咩事

依家有機會屌鳩佢幾句維護下自己尊嚴都好應該啫
唔通仲要扮聖人講咩人誰無過咩
如果佢係咁我真心會覺得佢好垃圾懦弱喎
何況佢都真係冇講啲咩好侮辱性嘅說話
都係陳述返個事實姐
如果咁都算八婆你對女性行為嘅標準都幾高喎

點解Jessica俾人屌得咁勁仲夠膽上節目落自己面

錢/white trash

你條女俾人撩緊
咁你抽唔抽擊個狗公先

仲要兩個都2x歲加唔成熟加有性格，點會唔嘈，但係比著我都未必夠膽係節目到講 仲要隻jessica係到食花生
希望佢兩個捱到融合嘅階段，真心覺得佢兩個好襯

好想睇黑白配個family gathering
好想配佢地兩個老豆隊酒

有多少少gi同dam既訪問

jessica抵屌啦 一直係到賴飲得太多酒背後做埋咁多小動作

好開心佢地最後都有一齊😭😭😭

我由頭到尾講個point都係話唔鍾意佢一直以直腸直肚自稱，強調自己唔係八婆，但其實佢嘅行為心態咀臉都係
我無話佢屌鬼有錯，只不過你擺明有心想屌佢咪直接開波，唔好事前又強調自己唔係bitch，我唔係特登想講咁啫
其實我想講嘅係真小人&偽君子嘅問題，從來都唔關女性行為標準事喎

Diamond唔同咗樣

我都好好奇究竟上節目有幾多錢，自己睇返個節目之後點會敢上黎。

定係其實一開始已經簽晒約，話一年後要返黎拍，如果唔係要賠錢之類。如果唔係真係唔明邊度黎既勇氣。

佢唔驚主持問佢點解俾狗飲紅酒

戇鳩，amber有邊句話自己唔係八婆先？
話自己直腸直肚=八婆？
自己整個稻草人出嚟，你都痴撚咗線
既然你承認佢開Jessica波冇錯，佢亦都認自己係直腸直肚，好明顯佢係真小人啦，究竟邊到有偽君子過？
成段嘢都唔知你講咩撚，瞓撚醒先啦你

係呀佢自己認左

佢係個show講假波定ig

ig
唔知有人話佢個樣好假
佢就覆話塊面無整過 淨係整過胸黎

但我見carlton話係為咗diamond先上去呢集
咁即係有得揀？如果咁都會上應該係佢想為自己平反
btw我覺得lauren全名好靚真係好鍾意佢 人靚心靚

佢由個節目一開頭已經講過唔止一次嫁啦喎

其實我都係亂估，因為正常人如果有得揀真係唔會上去🙈🙈🙈

可能佢真係唔正常

其實我想表達嘅係我覺得amber係用”直腸直肚”去美化包裝自己嘅言行舉止
係我眼中Gi嗰種先算係真正嘅直腸直肚，雖然我覺得佢呢種性格有d難搞，但我欣賞佢嘅做法

我睇到嘅時候都呆撚咗
利申有養狗

係，上網勁多人鬧爆左

Gi 0個隻叫self destruction
直還直但雞蛋挑骨頭

係，唔能夠安於現狀，好驚恐咁
所以估唔到dam會同返佢一齊

dam覺係太快先say no
但我反而覺得gi咁都ok肯拍番
柒到跑草地冼親喎

原來喺lovepods嗰陣jessica係想走 因為佢隻狗有病差啲死

咁佢自己仆街冼親係自己柒姐
其實都睇得岀gi係好感動dam可以包容到佢嘅self destruction

一個願打，一個願捱

係咪因為飲得酒多

睇完成套但未睇reU
雖然我都好頂唔順Jessica d baby voice 同性格同把死人頭髮
但同樣我都好唔鐘意呀Mark
如果我係Jessica, 講真對Mark 都會好猶豫
例如講生仔佢諗都唔諗就話ok
咩都話ok 接受到
Jessica is a real bitch 但同時間佢都好實際
望住個細十年的男人咩都話ok ok ，只會令人覺得佢冇實際諗過現實係點。
生左仔住邊？梗係住條女間，大咁多。
邊個養？條女搵錢多過佢。

唔係想幫住J, 但佢8婆得黎有啲考慮其實係好現實。只係個男仔太年輕但又以為自己成熟，諗得太美好

覺得mark 唔成熟都唔洗咁樣撬人牆腳呀嘛
覺得j 有時都會俾false hope mark

即係唔理佢屌鬼嘅原因係咩？總之嘴臉唔好睇就係八婆？
咁你都幾道德潔癖喎，完全無視左佢開波嘅原因。

偽君子係講緊啲表面滿口仁義，但係背後做嘅嘢係有心計。但係而家個情況係有人溝佢條仔，佢返去睇返節目之後屌柒返條女咋喎，同小人君子關咩事。係咪要笑笑口話原諒佢之後hug下先係真君子

再退一萬步，佢幾時有強調自己唔係八婆？點樣唔係直接開佢波？不如你諗下自己講咩先啦

屌條友同果啲道德潔癖嘅撚屌有乜分別，淨係話暴徒打爛啲野場面唔好睇，暴力就係唔岩，唔諗吓人哋咁做嘅原因係乜，係咪港共政府仆街先果啲。

Amber成個pornhub樣

其實一開始未見對方
Jesscia都知Mark同佢差成十年架啦
佢自己都介意架
點解一開始唔say no姐
加上佢見到Mark個下覺得Mark個樣同佢幻想中有岀入
feel到Jesscia唔鐘意Mark個樣
然後就懶係理性咁狂數Mark有幾唔好 有幾唔岩佢
如果Mark轉左Barnett個樣加身形
你估Jessica仲唔狗衝咩

佢平時啲舉止係真係見人見智，但你個例子錯撚晒喎清

如果Jessica 搞鳩果個係Damien，gi屌鳩佢又秒變偽君子？

打和啦
兩個都bitch黎
兩個都一樣咁乞人憎咋嘛

利申都唔太中意amber，但覺得樓頂話amber存心抽擊=bitch好on9

我都唔係剩係講緊呢件事，我係講緊amber成個節目嘅表現
只不過咁啱睇完最新個集所以講呢件事姐
同埋你留意返我句子嘅先後次序先，我係首先話佢係bitch，之後先講呢件事，唔係講完件事再歸納佢係一個bitch，2者係有分別嫁
況且無記錯我早幾頁已經有講我唔鍾意amber

覺得j不斷彈出彈入係因為一直徘徊係理想同現實之間
有時mark做d好sweet嘅舉動佢就覺得可以一戰
第二朝訓醒佢又覺得mark唔夠成熟
不過起碼佢最後無say yes，mark又可以上一課
其實係winwin雙贏啦

見啲女人單打女人場面真心好睇

真心覺得Barnett唔係一個幸福婚姻下嘅樣

不過作為一個playboy娶個咁嘅老婆都好合理嘅

睇ig又覺得佢同amber幾幸福 佢同amber兩個人一齊嗰陣好多嗲

IG係報喜不報憂嘅地方，
大把人明明上個月仲狂貼甜甜蜜蜜相，
下個月就突然分手

我知JC真係好八婆又多小動作，
不過都過咗年幾兩年啦，
好明顯Barnett都唔係太鍾意提起呢段舊聞
Amber講得興起嗰陣，
(其實佢訪問都講咗好多次啦，私下唔知又翻煲幾多次）
Barnett坐喺旁邊一副唔太自在唔太舒服嘅樣

都結咗婚啦，Amber係時候要Move on，
成日死咬住啲往事嚟講而忽視另一半感受，
不斷消磨另一半忍耐力真係得不償失

所以睇到呢到時
我有小小同情Jessica
雖然佢真係一個8婆，但無可否認佢比起Amber 大器啲
起碼咁俾人小佢都保持禮貌做埋台戲 算幾欣賞佢

反正個死黑人真心賤，佢同diamond 道歉只係一場show
Diamond ig 話完左reunion tapping 個黑仔用啲好難聽的名叫佢
好仆街

我睇reunion個陣都心諗個黑人態度點解變晒
明明之前我睇佢ig 佢仲鬧緊Diamond
個post已經del左
男人老狗 做咩搞到自己又假又賤

咁賤格
仲以為佢真心道歉

佢成日都賴人地唔接受佢係bisexual 我覺得根本係連佢自己都唔接受自己 搞到只要有人對佢有少少問號佢就起晒鋼咁攻擊人
佢係個show入面無啦啦仲要逼人地收返佢隻戒指
條友真係癡撚線

超同意！其實佢自己都接受唔到自己！
岩岩我八掛想睇下佢ig有無再鬧Diamond
之後見到呢個post

佢又有野要話人地喇....佢好似覺得個個都針對佢 咩都係佢岩晒 成日扮演受害人...
真係好憎佢

屌 本身睇佢道歉 我覺得幾感動嫁
以為經過一年大家都成熟左
仲特登去搵返隻介指 都幾sweet
但現在知佢原來一直私下咁話緊diamond

食撚屎啦Jessica
正臭閪

好開心Gigi嗰pair最後一齊返

人哋仲要諗根本好撚正常
你自己都date緊幾個人啦
自己一言不合就發爛渣走佬仲唱衰人
到人哋真係唔要你揀Amber就走返去Flirt9人

其實聽聞好似係仲出多咗兩對
但唔夠budget所以搵最有話題嘅5對就算

咩明知
呢啲女一定覺得自己係無問題㗎
你睇返第11集
講完啲閪嘢就係咁瀨自己飲太多酒

如果你覺得假
咁你真係未見識過臭閪係可以有幾臭閪

睇Kelly ig佢好似話Kenny都係想say no
只不過問中佢先
同埋事後有問Kenny會唔會試拍拖
但Kenny say no

其實我明Damian喎
我又唔覺佢係好頂唔到Gigi性格
但Gigi say yes真係似衝動決定,根本就未ready好
Damian say no只係唔想大家急結婚住,但如果Gigi ok其實可以拍住拖先慢慢嚟

當然而家真係有繼續拍

佢哋有接受訪問
話事實上只係Break up咗幾個鐘
之後Gigi有搵返佢傾

邊到睇到JC八婆？

我覺得戒指又cringey又有啲manipulative喎 嗰隻求婚戒指黎... 逼人喺鏡頭accept apology

有呀love is blind official ig 有follow哂啲contestants 有個有post到結左婚

但Kelly仲要喺reunion到話自己date左其中一個有去佢地wedding嘅best friend

其實我之前有講

佢俾Barnett reject之後周圍唱佢，
但明明自己做緊同一樣嘢 佢咩心態自己諗
知嗰邊冇咗就返Mark度babe babe咁嗌，
呢啲唔係Bitch咁可以叫咩？

Amber喺reunion講曾經要搵離婚律師
其實last到年幾都算勁
我以為幾個月貨仔

睇得出Barnett好尷尬好唔自在
Jessica講感受時佢仲點頭
到Amber鬧JC bitch時真係大家都o晒嘴
好唔得體
“No filter”唔係遮羞布
我係Barnett都會覺得有個咁嘅老婆好丟架

Barnett完全體現咗
「有咁耐風流有咁耐折墮」同
「條路自己揀仆街唔好喊」呢兩句嘢

我希望佢哋喺埋一齊時間長啲
Barnett就成世比條囉嗦小器假波閪食住，
Amber就日日擔心條佬走出去滾越嚟越歇斯底里
大家互相係彼此嘅懲罰，
到大家人老珠黃先離婚，諗起都正

完全同意
Barnett喺LC/ Jessica/ Amber之中揀咗最差嗰個
Reunion佢睇落去老咗10年

Jessica係好bitch
但起碼有身材，有事業
勤力工作之餘佢間屋反映到佢係有生活品味嘅人

Amber冇錢，冇學歷，冇事業
26歲仲要靠couchsurfing
欠一身學債之餘仲要不斷買化妝品
一心想做stay at home mum都只係想逃避社會
佢完全冇還過錢同嗤之以鼻嘅態度足以證明佢唔會係負責任嘅媽媽
有錢寧願去隆胸都唔還錢...

Amber仲有樣嘢係好恐怖
佢講嘢好violent
”I will break you” “I will hunt you down” “I will destroy your life”
“I haven’t killed him yet”
邊有正常人會咁講嘢

我真係極度討厭Amber
但呢度嘅人似乎更討厭Jessica

Amber仲有樣嘢係好恐怖
佢講嘢好violent
”I will break you” “I will hunt you down” “I will destroy your life”
“I haven’t killed him yet”
邊有正常人會咁講嘢

講下笑又唔得

係
我諗好多男人都會同意，
娶老婆寧願揀Jessica呢種自己有錢take care到自己嘅女人，
Amber真係得幸福賓周一個用途

我之前回覆都講過識啲男仔個老婆一樣冇返工
不過佢哋話唔介意養老婆。
雖然返工肉體上好攰，
但係返到屋企望住個簡簡單單與世無爭又知足嘅老婆
心靈上係好放鬆，就覺得一切都值得

Amber呢啲你要求佢可以俾另一半心靈寧靜真係發下夢，
俾佢打死就真係可以寧靜啦

但都一定有Barnett呢啲享受幸福賓周大過一切嘅人

PS: Jessica間屋其實真係好靚好有品味

偶爾講一次就係講笑
對住每個人，喺任何時候都咁講
你真係覺得幽默咩？
Amber由第一集到reunion都不停咁講呢種「笑話」
完全冇人覺得有趣
任何笑話都有三分真
我信Amber做得出囉

幸福賓周幾幸福都好，過多兩年就會悶
Partner從來都係講求身心靈配合
Dating時Barnett已經抱怨過Amber一日到黑冇做任何嘢淨係睇Netflix
加上Amber咁high maintenance
Barnett個樣殘咁多已經證明咗啲嘢

不過連登平均年齡比較細
竟然唔少女仔都覺得Amber好

年紀同歷練真係會令人睇嘢唔同
我睇到Amber, Mark, Carlton同Kelly係最多red flags嘅人
Carlton係賤人唔洗多講，不過我最討厭Amber同Mark

睇完Reunion對amber同jessica嘅觀點唔同咗

其實本身個節目設計就係唔人性化
要push你幾十日內由認識、硬食外在條件、仲要結埋婚
喺咁嘅情況底下，其實可以合理化Jessica想爭取自己下半身幸福而approach B + 唔鍾意Mark
睇得出佢係有努力嘗試過同Mark相處（騎馬picnic嗰日）

當然佢最後要用飲酒做藉口有啲牽強

但Amber過咗咁耐仲咁直接就有啲over咗
我唔係話被搶老公都仲唔出聲係好事
但表達方式有好多層次
佢選擇用咗一種擺明攬炒自己形象都要落人面嘅方式

作為對自己忠誠嘅話咪冇問題
但有老公喺隔離都咁做就完全唔成熟
完全冇諗過B個處境同感受

啲人話Mark好仔我都打咗個突，
廿四歲講真都唔細啦，
你話仲享受緊人生唔知自己想做乜都算，
JC同佢傾啲現實嘢佢就乜都好乜都話Ok乜都話搞得掂

唔好話JC，我做觀眾都唔撚信啦

同埋我本身對嗰啲成日強調自己好成熟好識諗嘅男性好抗拒

十分同意
Jessica Bitch嘅地方其實都係喺唔人性化嘅設計下顯現出嚟，純粹因為節目先被無限放大

相反Amber都結咗婚年幾仲唔肯Move on，
無視其他人甚至佢老公都一臉尷尬
純粹為咗嗰一刻攞彩
當然節目方好感謝佢啦

我哋觀眾因為係連住嚟睇，
所以唔少不齒JC行為嘅人睇得好爽，
但係返去現實timeline，
一個平時已經口沒遮攔嘅女人大大聲死啫住過咗去咁耐、已成定局嘅八婆嘢嚟嘈，
真係好肉酸

講到尾都係因為Amber愚蠢又惡毒
唔讀書又唔做嘢

想令Jessica難堪有好多方法
聰明少少就扮大度
可以講「事情已過去一年希望大家唔好難為JC」
「Barnett面對JC嘅堅定同忠誠令我對呢段關係更有信心」之類
鞏固自己受害者地位+顯示自己大度+讚美老公+暗示JC做錯
對比JC handle得大方得體
反而搞到輿論同情返JC

不過正常人又點會過咗成年仲咁計較
老公都贏咗返嚟，JC又被人鬧到七彩，仲要攬炒先甘心

你係咪絲打，簡直係世上另一個我
之前我喺呢個post鬧過Mark扮專情同幼稚

「另一個令我覺得好煩厭嘅點係
Mark不斷不斷不斷強調自己I know who I am / I know what I want / I'm not like other 24 yo，
大家留意下佢每集都咁講。
一個真正成熟嘅人唔會成日強調自己好成熟，
成熟嘅人會知道自己都只不過係普通人，
只有幼稚病先成日覺得自己好特別，同其他同齡人唔一樣。
Mark成日強調自己不一樣，係自卑＋自滿＋幼稚嘅表現。」

不過大多數人都話Mark “too good to be true”
I’m like WHAAAAAAT???

佢嘅缺點真係數之不盡
佢從冇講過任何有深度嘅說話
甚至講到現實問題，永遠都”it’s all good” ，冇任何實質討論
永遠只有”wE hAvE cOnnECtiOn”
最turn off係佢間房，空無一物
一睇就知唔係一個懂得生活嘅人
有少少經驗嘅女人都唔會被佢吸引到吧

而家外網確認咗JC喺墨西哥已經講明唔情願，
婚禮前雙方又一致認同講I DO NOT
Mark一直知Jessica唔係咁鍾意佢
反而係佢扮專情擺JC上枱
喺reunion仲將責任推晒俾女方
哇真係越追越想打佢

(Again 唔代表JC唔係bitchy）

個下睇撚到我眼都凸埋
講到自己咁撚愛隻狗 點可以比佢飲酒！！仲話要生仔喎
條老雞真係無一忽值得人欣賞！！！

人妻絲打

由懂性開始受小姨好大影響，
望住佢前後離婚兩次，
佢兩任老公望落都係啲條條揈嘅人，
講嘢零深度之餘仲要個人勁賤格，
除咗個樣唔差之外根本無嘢可取
明明我小姨雖則有啲八婆但係好識照顧人好有擔戴...

因為咁所以我其實好早就對人
特別對異性會有好強烈嘅喜惡感，
踩中某啲地雷我係直接Say No連傾計都唔會
我嘅大地雷係啲傾兩句就知佢「腦袋空空」嘅人
通常呢啲人除咗吃喝玩樂之外，
就係得把口講埋啲表面嘢扮好人扮識嘢，
然後講多過做

而個阿Mark完全100% Match，偽君子格

提外話，
我覺得婚姻要長久，
彼此一定要有某啲特質令到對方好Proud of同appreciate
而Proud of佢啲乜嘢完全反映到個人層次
撇開經濟層面
如果另一半完全唔可以提升你內在層次甚至拖累你，
真心真係唔好結婚
最明顯例子，同一個連尊重兩個字都唔識嘅人結婚，
另一半肯肯定會越嚟越離地，越嚟越狗眼看人低，
我哋每個人身邊都肯定識啲咁嘅夫婦

終於都有人指出Amber 既問題
唔係話你唔可以係reunion度抽擊人，
但係你地自己問心敢唔敢娶呢類人做老婆囉

由真性情變潑婦

個show就係俾你reunion抽擊搏收視
出師有名仲有錢收仲需要還錢
連登仔抽唔抽擊先

Amber 唔係隔咗一年仲放唔低
而係有啲畫面佢都係呢個月睇節目先知
唔睇電視出街佢唔知原來JC 私下做咁多小動作

兩條女都係八婆

好多男人會寧願揀Jessica？認真咩

先唔講樣
佢事業有成 有錢有品味又獨立 感覺超女強人喎
除非係比佢更強啦 否則正常男人點會願意同呢種女強人一齊？
實比人話食軟飯喎

首先正常男人唔會食軟飯先

同埋正常男人唔會娶個需要100%養佢
(包晒佢日常生活，旅行費用，佢嗰堆貴到要個個月碌爆卡嘅化妝品護膚品，仲有對假波嘅維護費等等)
仲要俾佢食撚住晒又冇營養嘅女人，
除非M男或者做慣狗啦

Amber呢啲愛嚟屌下玩下係幾好嘅，
當去到結婚考量真係寧願揀Jessica

兩個都唔揀，要Lauren

Lauren呢啲直頭可遇不可求啦
成熟大方又獨立

我緊係知正常男人唔會食軟飯
我本身都係想表達呢個意思 先話唔會揀Jessica

而且Barnett唔係得兩個選擇嘛
雖然呢啲缺點全部都係離開左pods先知
LC都唔一定係好野
但佢絕對可以3件都say no

我又無話要你同意我既
不過我自己覺得Jessica Amber都係唔同形狀 但一樣咁臭既屎
點解要一定要迫自己揀一舊黎食呢

本身討論就係若果二揀一，所以我先話「寧願」
（而事實Barnett依佢嘅層次同口味揀咗你口中其中一舊屎）
講完你又扯去可以有好多選擇

鬼唔知咩，
每個人都好多選擇架啦，
既然我哋唔討論緊同一個Topic
講多都晒氣

Jessica做乜撚嘢
個樣似吸咗毒

2揀1真係Jessica贏晒
佢有份體面工作，養自己，有品味，咁都叫女強人？
在我嚟講，呢種先叫「正常人」
一個女人有能力係會吸引人
如果一個男人因為咁而驚，只能證明佢廢
而且JC都唔係大富婆
一般公司中層襯得起有餘啦

我反而好奇
點解正常男人見到Amber仲唔即走？
波係假，周身債，又唔做嘢，日日只睇Netflix
一年後搵到份工啦，又係喺bar做

Amber 有係iG 講話佢拍love is blind 之前因為工傷搞緊賠償,所以唔可以係節目上面講自己有冇做嘢啲情況。
不過我覺得佢本身都係玩樂多於工作，享受多於籌謀個種人。
同埋我覺得佢金色頭髮個樣好老，好似啲AV 女星咁

BTW因為之前hea 睇，琴晚睇番第一集。其實初初參加個時期我的Jessica 好樣好多。

其實係咪得我一個覺得lc好正

唔知會唔會有s2呢

我都覺得
見佢地finale有個party Barnett, amber同LC合照，LC同Barnett望落襯好多

可能Barnett 睇番love is blind 都後悔冇揀LC呢

有冇人覺得kelly 個家姐好正

reunion係播哂年半前啲野就播 所以其實amber係到而加先知Messica實際上做左啲咩講過啲咩 睇完就即刻reunion
利申 由第一集開始已經唔中意amber

LC is too good for Barnett
我覺得LC係最靚嘅參加者

岩岩睇barnett ig
Amber染左金髮個樣
話係barnett呀媽我都信

老實講 好奇無人講Barnett一開始簡黎簡去
左度又度 JC 同LC知道Barnett揀嚟揀去
先嬲嬲地跳船 Barnett呢種男人真係應該俾Amber 呢啲咁既女人食住就岩 越墮落越快樂
另外認同絲打講 Mark 明明頭幾集講唒粗口
狂Fuck JC 點解無人記得

Jessica真係仆街黎

Dam同gi真係好襯

右邊兩對都好正
barnett amber好似有啲格格不入

Bernett 咁耐以黎都冇同自己老婆講返發生咩事，要等到Amber 自己睇電視先知，我覺得佢地兩個既關係應該都麻麻

成日都覺得kenny同梵高好似樣

佢入面都講到明，話無論發生咩事都要比出面啲人係睇到佢地係幸福couples咩心態

睇左6集 暫時覺得LC係個五官皮膚最正常最靚個一個
同埋性格好似正常過jess同amber
如果佢同到barnett一齊其實好似都幾唔錯咁
amber又係奇奇怪怪 對自己人生咁不負責任
可惜barnett話佢同LC兩個太似性格佢唔想
我反而想搵個性格同我好岩既人一齊應該都幾融洽開心呀

我都好想搵到一個同我性格好似嘅人

Barnett企到好似忍緊尿咁款

佢冇鬚好肥

佢有氣質又笑得好靚

睇埋第十一集

見到Amber忍唔到屌Jessica好正

其實成件事阿Mark最慘

有冇人覺得Cameron好似太正經好悶

上禮拜睇nba 時咁岩佢地都去睇，仲係咁恩愛

同埋佢好似係三個女仔入面最高個個

feel到佢好好仔 好穩重嫁得過

Mark 好似真人175
其實香港黎講就ok
外國真係會比下去
比人恥笑

睇到Mark不斷逼Jessica扑野果度真係覺得佢有少少精蟲上腦

睇哂1-10集
未睇reunion

覺得 Damian 好叻仔
擺明G 唔岩佢 呢d女食下就好 做老婆死得
太自我中心 玩手機一事 同平時佢地嘈就知

Amber 同 Barnett 幾好 幾襯
男既咩都怕 應該屋企養成 由細幫佢決定好多野
女既都幾真 係仆街在佢擺明要人養佢

Kelly kenny
Kelly食撚屎啦去 33歲又唔係靚女
無心結婚咪講咁多廢話啦 好心之前
Kenny 好男仔 好在kelly 唔要佢
睇到果下好開心 佢呢下傷心
遲下睇番會好開心

黑白配好sweet
男既明顯係毒撚啦 試衫果集就知 佢d frd 典型毒
佢行為都係 不過係有型既毒

Mark 同Jessica
Jessica 唔洗諗 樣唔講 性格差到
成日怕又要一齊 又想溝Barnett 唔講以為媒黎
Mark 純情仔 好彩無結 實無好日子過

整體都好好睇成套
Btw 外國人講野真係好誇張
下下愛到永遠咁 識幾日又求婚 果頭愛到死果頭又嘈獲大
唔怪得d港女比人呃 同時 明白點解會離婚率200%

Damian同g一齊返 good luck

Cameron 係AI scientist
性格毒都好正常

幾正
咁啱mark又係Mexico ,jessica係America

睇ig話原來kenny話諗住一齊say no 但唔知點解剪到咁

比條女fake 囉 條女咁仆街

係要鐘個頭埋去
但咁都一齊番分分鐘一世
Damian good luck

岩岩睇到 reunion
Amber 當面屌Jessica
Jessica 個樣西到
抵佢冇仔啦

giannina好正

Alexandra靚過Kelly好多，慶幸當初Kelly冇揀Kenny

個樣都後生啲

呢個靚好多

幾襯幾靚

真心好撚爽 出氣！！

我最鐘意Cameron

其實我覺得kelly最正
可能個個人口味唔同

Ching都幾重口
又老又矮皮膚又差

你睇埋最尾戈幾集未

我意思係個樣
同副計，我都覺得好正
性格其實都啱我

咁當然前提係，大家都鍾意大家
我覺得佢今次上電視節目，比較似係博宣傳多啲

其實Amber應該唔係"過咗咁耐"突然拎出嚟講
而係好多嘢Amber都係Netflix上咗
自己睇電視先剛剛知
所以團火仲係新嘅

呀ching 留意下reuion Barnett 比amber 扯到左人乾，amber became full time trophy wife

一開始以為B 係花心Playboy
估唔到最後竟然結得成婚之餘仲要養埋個老婆

Cameron真係理想老公
又gentle又穩重又有事業

睇咗5集
身為女仔最鍾意Cameron 好溫柔善良嘅男人
又gentleman!!!!

現實中好想識到呢啲仔做男朋友

呢個靚勁多囉

柳暗花明又一村
Kelly繼續孤獨終老啦

仲要係毒撚界既靚仔

5 pair入面得黑白配同Kenny係正常人

我本身都係咁諗
但係睇到5 pair入面3 pair都say no 我懷疑美國文化就係最後一刻先黎say no

我呢期先開嚟睇

好似話合約講明一訂婚，點都要去到結婚嗰下先講心意
所以damian 最後一刻先say no

有冇人覺得GiGi 好似細龍太？ 😂
雖然佢情緒化難頂，但睇得出佢係有內疚同反醒

Amber bitch 到爆

笑死
講講下連把沙聲都好似細龍太

細龍太

肯定賣過身。。。

相反，全部飛來睇，對白不停重複

估唔到咁都有出meme
又幾好笑

睇完鐵達尼號又問老公。。。

又肥又矮

嚇親b仔屋企人

依個我難d同意
英美好興有sugar daddy幫手俾大學學費
Amber有人助養既話點會未還過student loan仲半途drop out